# README #

### O que é o projeto? ###

* Gerenciador de eventos 0.1
* Ferramenta utilizada para gerenciar os eventos listados no aplicativo Rei da Balada.

### Ferramentas ###

* Java
* Postgres
* Maven
* Tomcat
* IDE